# Desenvolvimento Web Completo

Este repositório é sobre um curso na Udemy chamado "Desenvolvimento Web Completo com 20 Projetos". O curso abrange uma ampla gama de tecnologias e habilidades necessárias para se tornar um desenvolvedor web completo.

## Aprendizado

+ Criar aplicações web completas, desde o desenvolvimento do front-end até o back-end e banco de dados.

+ Dominar HTML5, CSS3 e Bootstrap 4 para criar interfaces web modernas e responsivas.

+ Aprender JavaScript, incluindo conceitos como variáveis, condicionais, loops, funções e manipulação do DOM.

+ Explorar recursos avançados do CSS3, como animações, transições e flexbox.
Utilizar o ES6 (ECMAScript 2015) e o ES7 para escrever código JavaScript moderno e eficiente.

+ Aprender a linguagem de programação PHP7 e aplicá-la para criar aplicações web dinâmicas.

+ Trabalhar com bancos de dados MySQL, incluindo consultas, filtros e relacionamentos.

+ Desenvolver habilidades em jQuery para facilitar a seleção e manipulação de elementos HTML, além de lidar com eventos e animações.

+ Construir aplicações usando a arquitetura MVC (Model-View-Controller) com PHP e utilizar o framework Slim para criar APIs.

+ Criar aplicações mobile com o Ionic Framework, conectando-as a aplicações web existentes.

+ Explorar o WordPress, incluindo instalação, temas, personalização, plugins e criação de páginas com o Elementor.


O curso é baseado em projetos reais, o que significa que eu tive a oportunidade de aplicar o que aprendi na prática. Além disso, o curso aborda aspectos relacionados à monetização de suas habilidades em desenvolvimento web, permitindo que transformasse meu conhecimento em uma atividade remunerada.

---

URL do curso: [Desenvolvimento Web Completo 2023 - 20 cursos + 20 projetos](https://www.udemy.com/course/web-completo/)

## Descrição

Bem vindo ao curso Desenvolvimento Web Completo 2023 - 20 cursos + 20 projetos, o curso mais completo e bem avaliado da categoria.

O curso conta com mais de 570 aulas, ao todo são mais de 110 horas de videoaulas em que são abordadas as principais tecnologias web do momento.

Para iniciar o treinamento não é necessário nenhum conhecimento prévio na área, o aluno partirá do zero e ao final do treinamento alcançará um nível profissional. Além disso o aluno conta com um suporte campeão para tirar suas dúvidas.

Este super pacote reúne incríveis 20 cursos. Para aprender tudo o que é proposto em mais de 110 horas de treinamento o aluno irá desenvolver 20 projetos reais.

Aprenda agora mesmo as tecnologias: HTML5, CSS3, BootStrap 4, Java Script, ES6 (JavaScript Moderno), PHP 7, Orientação a Objetos, MySQL, PHP com PDO, Ajax, JQuery, MVC, APIs, IONIC, WordPress e muito mais!

Conheça o curso mais COMPLETO da Udemy, que reúne o Desenvolvimento Web front-end e back-end além de aplicações mobile, tudo na pratica.
